點解勇士每季都有替補爆發

今年有mc乜乜（d league 打上去果個前速龍sf)，底薪球員
而家又有jerbko 果個白人三分內線爆發 （好似係咁串）

之前又試過mccaw呢種二輪球員總決賽爆發

而家又好似練起左looney, Jones

再之前仲有冇人要的av男，就快退休的Matt barnes。

固然勇士正選kd 4巨頭係勁，但通常巨頭既結果就係會令隊友好弱，點解勇士依然可以有咁強的bench

（唔洗話以試呢堆痴冠軍，我舉呢堆例子都可以話係冇人要的球員）

戰術執行得好

但最大原因都係幾粒星在場帶班後備，後備一定唔會比人mark得好緊，愈打愈順就愈有信心

2019總冠軍: 金州勇士

咩叫替補

替你老母補

講啲乜撚野「首發」「替補」都係支那狗

3個傳奇級得分手同場
其他人唔空晒就奇